尋日藍絲炸左暉明邨,警犬同政府粒聲都唔夠膽出

比著平時,唔使一個鐘出黎暴徒乜乜乜
又會見到江狗同汪狗個衰樣
點知暉明邨單野即跪

係高溫燒毒

民居隔離，又鬼鬼鼠鼠，仲出到聲咩

記者會都唔撚敢開

同上次架狗車+天水圍差館咁
驚得濟, 扮睇唔到

再出聲 我怕單位都會自燃

呢個真

證明應該咁做

再出聲時就等到有人住先掉

證明你唔發惡，政府只會不停搵你笨柒

又係喎

麗晶玩簽名和理非
硬食把喇

藍絲:呀叔67年玩菠蘿果時，你老豆仲著緊開浪褲咋

CCTVB仲係到抹黑
又係唔講因由屈人暴徒

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

其實呢件事話俾我地聽我地以後要點樣做先可以贏。要贏，我地需要比政府出招更陰更卑鄙。

借刀殺人 - 我哋要好好利用藍絲嘅自私心態
以逸待勞 - 政府一直想用新香港人黎溝淡香港人口，今次仲送大禮想滅我地香港人。但係病毒唔識分邊個係真香港人 邊個係新香港人。

同場加映 - 聲東擊西 效果更佳

有啲嘢唔可以講太白

仲好
等藍絲感受下TVB點抹黑

新聞稿都無撚出

又係喎 新聞稿都唔敢出

推

FACEBOOK未有囉ON9

垃圾港共

唔夠膽話人暴徒

laugh die me

「貪官要奸，清官更要奸，要不然怎麼對付得了那些壞人？」

當你真係恐襲果陣
佢地聲都唔敢出

港共政府欺善怕惡

證明做法正確

粉嶺人戰勝左

其實係手足做

致添馬艦政權最後通牒：1月28日23:59前不封關，實屬與民為敵，香港市民將行動升級

其實好似有出到黎講

兒登仔唔係浪得虛名
正評多通常都係笑話

全港肯罷工
林鄭仲洗撈？

燒除帶菌者

政府冷處理

咪出咗囉

平時又開記者會又乜又柒

冇跟開，其實點知出黎個班友係藍絲

死9梗
政府不嬲唔受軟

推呢個

粉嶺都教左佢點做 仲on99玩簽名 琴日聽到個濕鳩大嬸區議員講野 聽撚到嬲

其實用咩燒可以燒到咁旺盛

粉嶺已做咗完美示範 抄都唔識抄

琴日晚間新聞完全冇提過

靠藍絲黎打救香港

粉嶺居民作出最佳示範

屌到發發聲啦，暴徒，縱火，乜都出齊
唔係無出聲，係無人想知啫
出到黎咪又係講果幾句廢話

佢fb講左喎

Sorry 瞓咗，
政府點跪？
取消暉明邨計劃？

玩到煤氣咁大都無出

初二晚旺角少少事就出新聞稿

好似有人喺藍絲Facebook 自認。

麗間變疫區了

暴徒始祖工聯會

垃圾中產

要記者會問！！！

淘大2.0
我真係恭喜你

gas 煤氣
尻估

勇武救港

就算政府繼續鳩up，咁撚多大新聞，燒個無人門口仔邊撚度有人在乎

淘大班孽主依家震過貓王

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

其實都有講過

是你教我和平理性是沒用的

毅進狗智商理解不能

驚出黎開記者會講錯多句，成個邨要重起啊

依個真，係親戚屋企睇到tvb見啲片全部剩影blackbloc手足，但就無影到藍絲手足

自己人

問題係麗晶嗰間嘢入面長期有人 根本就唔同

多謝藍絲廢老

咩呀，今日睇fb d藍絲話係黃絲暴徒做架，成堆藍弱智信架喎

要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

欺善怕惡是真理

港人使命

捍衛我城

因為係自己老豆做

港人港地有講
不過藍絲都屌返佢咁解

笑死

邊個po？

“喂！屌你老味自己人！"

班馬仔係現場叫兩句已經係極限黎啦
收左工返去 仲可能要為喝鳩班叔父嘅事收罰

政府繼續辣着藍絲就啫係對我地有利

政府唔係驚暴力 係驚黃藍會connect呀